Puzzle and Dragons[136] 經過7年封測2月20正式開始營運

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面啲神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲啲會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

151 148 763 求黑SABER好友

可唔可以將大神id國頂

置

柒周年留名!

第一個放你上去

197539278
😏

🤔

added thx

Added with thanks

393 177 501

1001

lm

咁多位巴打有冇拳王沙加組隊參考

咁快又一個post
真係回歸

龍好似好撚垃圾

pad果然神勇
一日爆兩個post

有無人俾答案今次完左合作仲有邊隻隊長會在fd list出現？

執行

光版rx
但係劣化覺醒同先買一隻1cd 光愛貓
否則要入兩貂做傻仔

有無人刷機挪

◉七星の避邪姫・チィリン

◆ステータス
限突後上昇率:35%

◆スキル
最大Lv:50(72→22)

◆リーダースキル
2コンボ 2倍
3コンボ 3倍
4コンボ 4倍
5コンボ 5倍
6コンボ 6倍
7コンボ7倍
8コンボ 8倍
9コンボ 9倍
10コンボ 10倍

你啲喇叭準備好未?

夠升一隊

隨時可以用喇叭滿技 但我從來唔用喇叭

◆スキル
最大Lv:50(72→22)

軍佬勁唔勁？
見風評網話好難用

未

笑笑笑 好好笑？

下年升100下好無

唔好 75先
再下年先100

請問如果棄game多年想玩翻，點先可以拎翻個ac?

記返起個ID先

好

比古洛之後停到最近先玩番
想問下大家回隊係咪最尾個隻換埋光玩龍士就得 但係武器我好多都係 應該點配
求教

D老屎忽返黎賀壽未

袋痕會員集結

盾佬滿技留名

以前cap低左個id

好可惜袋痕會員LIST係之前部機度

新手留名

孤鳩寒小隊

仲以為升77技😂

袋痕滿技俱樂部 現正召人
入會條件:MAX技 請報告用左幾多石 食左幾多隻
1) 大便BB 70石 16隻MAX
2) 元氣up 6x石 2x隻MAX
3) 無比膠 50石 24隻MAX
4) 無形子 1x石 15隻MAX
5) HK歡樂 60石 18隻MAX
6) 乳陰薰 50石 36隻MAX
7) 阿卡莉bb 30石 30隻MAX
8) 你家人 2石 12隻MAX
9) Caliburn 44石 20隻MAX
10) 企鵝 80石 2x隻MAX
11) HiHi雲 30石 15隻MAX
12) 鐵球 64石 30隻MAX
13) 卡米那bb 30石 20隻MAX
14) 楚天域 1x石 12隻MAX
15) MTRJ 60石 27隻 MAX
16) 陳慧嫻_三倍速 15隻MAX代行 21隻MAX盾佬 加埋二三百場，大約五十石左右啦

你家人條仆街

你又係邊個搵返出黎
有無留返張會員卡

特別版

好柒…

@98

今日派成百粒

新手今日開始玩
應該要首抽咩野？

六天龍係五周年？

終於打到人生第一次S

又有癲佬list，服左你地

有冇人仲記得"黃龍起碼有重力"

陳慧嫻_三倍速 15隻MAX代行 21隻MAX盾佬 加埋二三百場，大約五十石左右啦

你自己個時都痴線嫁啦

以前升技真係好仆街

最記得藍妹清食老婆

唔洗首抽

老屎忽打完飛G未

洗唔洗升50技咁仆街
又唔會繼到，孤寒到

仲要馬騮都入唔到其他隊咁滯,黃龍Seven極有重力

點解你會覺得轉珠柒過10%重力

咁都搵得返

仲要馬騮都入唔到其他隊咁滯,黃龍柒極有重力

貼埋木屬是無味呀笨染

ready

OK YOU WIN

而家馬騮真係入唔到其他隊咁滯,黃龍柒極有得換做希石

6周年😅

2個個樣7撚到

乜水，識佢老鼠

屌唔睇一睇日子我以為時光倒流左

宣佈pad仲有一個鐘就正式公測

不如老屎忽返高登啦，呢度畀新手架…

咁個隻風神呢🤔

大家肯回家未

琴日有條友喺高登數臭老屎忽，係我就唔忍…

仲射唔射強龍

d人不嬲中意玩打稻草人
講得幾多次

抽埋果100石中垃圾神無同春麗 都係想要一隻豪鬼同軍佬姐

有包膠未

想射，未得閒
要再夜d或聽日

換唔換好

23 May 2018 · 05/27(日)ガンホーフェスティバル2018【幕張メッセ】に合わせて、新 ... バトルを勝ち進んだ先には魔獣を操る「新星の獣使い・パネラ」が ...

搵到了

等多兩日先啦

等你 聽日都得

又要去幕張拎寵？

點解

有7周年熟放送
睇下水時同果隻乜爵物爵會唔會有極醒

又唔係急玩 睇埋生放先決定啦
不過你急既未換囉

7年CON 3隻野換乜好

唔會

極醒白狗

極醒火關同光豬

極醒柒J

收到風今次到五星限超轉生
例如個隻乜乜癢

想當年光諸係刷龍珠的唯一解

唔怪得佢地咁撐con佬

老屎忽最鍾意想當年

究竟魔法石有逗號係乜野感覺

隻超轉生奧丁龍已經J死我了

@眉清

CHING係9HO內部人員？

APPS台毒瘤 PAD POST既港豬清算名單：
1. 一公頃組長
2. 一公噸廢鐵
3. 一擊離脫
4. 遲
5. MTRJ
6. 3z
7. 馬強馬壯馬達
8. 秋元真由花
9. 太一AB
10. 齒輪
11. 西班牙式朾西
12. 西班牙式打西
13. 鬥快派報紙
14. Caliburn
15. 一米六He仔
16. 洗衣機
17. 絲絲襪語
18. 澤口麻衣
19. 鐵球
20. 香水綾香BB
21. 蜻蛉(絲打)
22. 酸叔叔
23. 真誠MY香港
24. 我愛姐姐
25. 肥龍二代
26. AAA!
27. 陳慧嫻_3倍速
28. 鹹濕青蛙
29. 憧紅_
30. 井上喜久子

一個都唔識

識佢地老鼠

操你妈b

有無人企蛋龍 射半個鐘至一個鐘

會員5號去咗邊

港豬5號

無我

7c武器

點解會有你🤔

打西is 佢

想問下street fighter 刷幣 邊個最有效率

打西係我黎咩
我記得係改過西班牙式咋WOR

個list仲有邊個有玩緊

有無圖
比我地止渴先

冇我 好嬲

3z

屌真係我黎

無啦，好人好姐點會仲玩pad

可5可以加返我個名落去
想做老屎忽

以為入錯post

我企

5056 7134
唔準跳車

操你媽b

有無巴協兩場龍蛋
得50體

見到遲狗同ham

3Z大神

牙遲又潛水

11點有乜?

又抽伏up

三協又有石拎!!!!!

得400石
點分配好

又要受苦…

準備allin or nothing!!

終於解脫80日惡夢

有幾多人ALL IN

沉迷抽蛋，傾家蕩產

我諗我拎咗一半咋

有排等，唔想抽part 1

一甩都無拎，我用幾秒就有85甩

part2幾時

幫我課埋得唔得

part 1完左之後

賣左個coin...

8周年

事但啦上次個粒我都無換到

三限要幾多可以抽幾多，粒coin換走左就一世了

con佬唔開台既

每晚開台抽兩粒鐘蛋有無得諗

想睇

求其喇 反正最後每款都抽到自組一隊

入5到GAME!!!!!

射射下蛋龍一到十一點就仆街爛線 禾吊

竟然又死SER

同之前10石一樣 又死ser

又扮多人玩

爆炸

入到喎

執柒了

比人炸到入唔到game

好有PAD既味道 喊左

垃圾ser又爆

成功炸爆個ser

正式執柒!

垃圾.....

垃圾9ho

突發P&D中止營運

又黎死ser

我好想抽蛋阿

有幾多人部緊11點入pad

又整慢條線扮多人

正式營運

又扮爆ser

玩不到PAD的第1分鐘
感覺不太好...不過無理...

執未

2月20正式營運

抽左一下就抽唔到了

想抽強

抽都未抽已經死左ser

斷左

死SERVER 唔想抽了

去到第三分鐘開始絕望

Game都入唔到

正式營運唔夠一分鐘就收皮

出蛋龍王機率都幾高

送1抽啦9ho

7周年一開始就死SER 真係好意頭

我唔要賠償 我要玩PAD！！！！

抽咗一下又死set

大介寶寶幫大家插緊LAN線

係 太爛線已經射唔出 去住咁多

想當然打金屬龍都死server，而家d 00後大驚少怪

死ser 想棄驚了

入到

00定10呀

有番以前頭一二年既感覺

好想打金屬龍

7周年真係7

咩事

想望下個機率list load左5分鐘都冇得睇

死SER~

識唔識睇字呀 寫住正式結束營運

hi

曲線想人加你好友？

有冇巨頭會開台抽

7週年離線活動

showg埋ID係bam鳩咗呀

寫住個ac比人遊玩中 即係比人爆左ac

31係bam7左

唔洗玩了

好撚柒

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

正式執笠?

原來係大bam周所以入唔到ser

2月20正式中止營運

molamola世界末日啦!!!!!

pad始終過唔到7周年

執晒野去左巴拿馬
所以生放送都變左熟放送

都無話俾人遊玩中咪嚇佢啦

句野好似係唔俾玩，唔係俾人玩緊

衰咩畀人ban

點解我會笑左

課左7周年PACK 得85石, 其他乜柒都冇

9up下姐

屌你地成斑一陣抽金蛋啦

可以繼續課金未

個SER咁撚樣仲課金
巴打都算勇士

巴打衰咩
課黑石?

通信中個圈轉撚完未

課少陣會蝕

抽左隻覺醒甘寧出黎 咩料

我要轉珠呀

9億

封測關ser

巴打衰咩

先到先得架，d禮物送完就無，唔係你以為咩事死server

好想轉珠

パズドラ本編にて接続障害のお知らせです。2月20日00：00頃より、ゲームがプレイしづらい障害が発生していることを確認しております。接続ができなかった場合は、お時間を空けてお試しくださいますようお願いいたします。

個package成400蚊真係有人課？

最後一日龍係咪唔想人打

佢跳車

有冇送乞衣抽神up

執行唔係全隊主暗

剩係玩呢個轉圈都已經值課金

見到張list
好似數到33%
屌你老母週年神up都唔調高啲

岩岩課多次, 直頭連石都冇

load唔到

有無人入到

本身都要課金既人咪會課

明明個LIST都冇點解佢會出現

上次係35%？

同平時課一pack同價仲送埋素材同一抽限神
點解唔課?

等咗七年 今次真係執笠了

課開個班實課

因為窮

死server??

你平時85石咪又係呢個價
送多咁多嘢點解唔買
次次都有人問呢啲on9問題

封測咗7年都搞唔好個ser 執柒佢啦

我都好撚想課但係好撚貴

ching 唔好咁惡

唔要七個虹章比多七粒石ok?

我用7粒石同你換

人地買石1蚊粒 傻仔先買正價石

巴打好波

邊到有一蚊粒咁撚抵呀

三隻新限都係1.5咁好

2 抽 2 隻暗
想追果陣又 Down 左

用乞衣大法要錢架咩

戰友網又慢

連隻game都壞埋

7年經驗都咁柒

上次３隻都係1.5

通常係33-40左右浮動
不過高過33一般係撈埋7星戰國/節日或GH合作，今次冇撈古怪野低啲都解釋到，但週年up唔俾優惠加高啲機率真係

暫時一抽新火奶
之後又死server

唔係，上次分pool唔同rate

除左必中7星，有邊隻係個list上面

轉撚完未

黑石

想搵dvd買1蚊粒石
有無wtsapp

年年都要扮一死ser真係好肉酸好難睇

阻住我射強龍

聽人講依家搵心仔買 買夠一定數量仲會唱首李克勤啲歌你聽

Con佬youtube down埋
人生仲有咩意義

黑石唔係話會封咩

死夠未呀

Load極都入唔到係咪死咗

有冇人入唔到game

中左2隻7星仲 乜

點解有人入到驚抽蛋
係咪vip ser

手震緊，流緊鼻水

最後一日降臨要打6清龍
用港版一入就入到

人狗ser

仲未入到

太多人睇con佬

打６清

汁鳥

想打98

唔爆技

點解會quote咗

唔識宜家d大神
清有無門路

梳,岩岩睇唔到隻武器

學神魔玩玩家分流

不嬲眉狗一個ser 我地一個ser

323日包正常都買
你地會唔會買唔買埋398港包？
即係$75買隻7星抽蛋

有無抽人睇??

食少餐飯都夠買

DKLM PADR死埋一份

教練 我想轉珠

國服暢通無阻 極醒埋

拎398買今晚猁記
中左可以課晒兩邊

收到風港台版好順

正身一熄game 開唔返 ,分身仲玩到

Pad go都唔比人玩

開埋5倍攻先得果8-9E

仲要轉到隻狗咁先有

入到喎-.-

垃圾ser

又話港台順

想做神up user都唔得
垃圾

入都入唔到

抽完了

入到 無野執 LOAD唔到出黎-,-

咁快？

老屎忽又要笑新手用汁痕

戇鳩，唔食飯都要買啦

19.5% 7星限

啱先賣咗層樓 可以買幾多個禮包

屌佢老母 垃圾機率 個list冇嘅野都出 執撚左佢啦7週年

100%都無用啦
都入唔到

打完個7周年關就無限loop

抽咗一下，又死過server

入股好過啦

抽印花有幾％

入左VIP通道, 而家抽到第19.5隻7星限了

想問pad執左未？

Pad正式結束營運

個POOL咁多垃圾

7周年神up印花率好似同平時差唔多

玩得225倍75%減傷超強軍佬未

入得game未

好心大介今日第一日開ser就睇緊d啦

收到風MEI狗中哂D大TOKEN

想抽多隻單眼佬同軍佬
最好再多隻春麗
應該抽SF定10石機好
倒撚左好多石落SF 抽撚左成隊櫻番黎

原來7周年就係收皮之日 山本食屎狗

點先入到vip server

軍佬勁咩

見撚到個pool出埋d狗屎垃圾 果1pack都慳番

280石 sf 得8鑽
10石機好似好啲

每抽一隊櫻咪可以換隻佬返黎囉

下個post 個標題可以改做 經過7年封測終於收皮

無呀 隊長技好似幾好用
本身抽左兩隻 但係手痕進左隻做裝備
想抽多隻第日自閉玩

入到game又係通訊中轉轉轉 你老味山本我轉你老母屎忽呀

軍佬邊隻做隊長勁啲

入到了

就黎成粒鐘都入唔到game

但我而家果6隻櫻好似可以5隻組一隊快刷
一隻極進留黎用

120石3隻呀龍
1仆街軍佬
1泰王
1春麗

究進

7星中赫拉

入你老母

1蚊粒石有無link 搵唔到

收到得 vip ser入到

一抽木劍

一抽luna

嘥撚咗我十個字就係睇佢load

正身抽完, 個無課分身仲未入到驚

屌那星仲係通信中

頭先11:00抽到宙斯伯伯

係咪死ser
彈出又彈入

第二抽中咗赫拉 之後就無盡轉圈圈

二百抽未有木劍, 想死

入到未

7週年生日快樂~~~

太多人抽SGF搞到server唔係好穩定，大家不妨等埋七週年發表至抽
不過85石+7週年紀念抽蛋個福袋就建議要買，真係好抵~~~

ON9先課金

瞓啦屌你辣殺驚

一抽山本

單吊就換左佢算啦
反正你都唔會拎佢上場架啦

如果今次派得1石實暴動

岩呀

一抽蛇女，之後就error code 101

屌山本老母
一分鐘一石啦

Gchi

每6秒1石呀
1分鐘你ON9?

仆街
今朝好似賣撚左個幣走

Gchi屌山本老母
但派石不了

唔好派咁多石比眉清揀蛋

每6秒一抽呀
6秒1石你ON9?

梳

7週年派返77石都好合理

7777石啦
77石你ON9?

7週年應該要派7石

屌你老母一咁抽蛋就lag機

想問清楚係今朝派?

今朝3點派

無所謂喇 用csl平時搭地鐵轉豬比囡囡睇結算個陣都係load唔到

死咗一個鐘server

唔搭地鐵

有幾on9先會錯手賣錯粒幣

對5字...

我係專登賣

仆街 嗰個幣用黎換架? 賣咗100點..屌

收到wind入到

點解我入入下會變左呢個畫面 login個陣又唔見左自己個id 會唔會被佢清左我ac個data

１個鐘終於抽到１次 之後俾人踢番出嚟

竟然有啲咁荒謬嘅事
好似賣街霸垃圾個時賣走左

懷疑中bugs
我應該冇咁on9

淨係課日版嗰PACK

売却用

派多100石

卡咗喺課金個位

GCHI

邊夠班傻仔係到LOAD左成粒鐘為左抽蛋

100點都賣 cls

中撚左兩隻，可唔可以唔撚7要，我要玩龍呀屌佢老母

不停入game又比人彈出黎

臨升lv先卡左成甩鐘

笑死，仲未入到

一個鐘了

入到驚，抽唔到蛋係咩玩法

賣垃圾無為意

快d比我抽埋放心瞓覺
聽日返早呀屌

垃圾驚執柒咗佢啦

訓得仲未fix

你唔係講真下嘛

之前google有問題果排比人爆ac有類似情況
入game要我同意一堆野，去到登入畫面左上無顯示我id , 之後我撞返條友出去

應該睇錯左7週年tama
屌 本身嬲嬲地
但等等抽到玩龍就咩都返曬嚟

siu4

我秒秒鐘幾百萬上落 今鋪唔賠返700粒石講唔過去啦

無蛋抽都上到熱門
一陣抽得咪

今晚訓唔著

就係抽唔到嘢要上嚟9up

抽得就無人上黎啦

抽得

頭先入game
想換個時發現的我冇個幣
mail個到得封友情點係未開

拎黑拉定木劍好

比到盡賠5石

十足成班賭徒係到等賭場開門咁

收皮啦收皮啦.jpg

又派100石點用好?! 七週年活動完整解說限、限角木劍赫拉蛇女三換一教你點揀!

我ios都會咁？ 我係用黎港日互通咁樣課金

牙遲揀咩

抽兩隻覺醒白虎做乜鳩呀屌你老母山本

揀單吊果隻

咁冇㗎喎

揀撚夠未

抽中曬應該唔駛煩

[img] 我太耐冇玩 引繼返
但係轉左iPhone 想問下呢到係要打咩上去
之前部A機扔左三年 搵唔返資料

聽到羅生把聲‼️

有冇ching仲未入到?

重玩啦

有

抽街霸抵玩d，有16下抽

點解可以仲死緊

今年黎講今日開左最耐驚

最少50石 加 免抽啦

一係送多塊金幣

彈左出黎，入唔返game

Load左好耐 del app再down都唔得 點搞

你比人ban 左

下 點解

聽朝先抽
利申:己放棄

今晚開夜

Down翻台版就冇事

入左一個鐘都入唔到GAME
係咪執左

即係點 邊度down

對隻驚無愛

無bam
只係死緊server
冚世界入唔到

抽中蛇女 再換埋木劍
完美

最多時間卡係登入畫面既一日

嚇死我 唔該哂巴打 仲以為乜事

但係同時係咁有人講自己抽到乜

因為真係間唔中會入到
一抽中左木劍

係咪課得多就入得快啲

利申 : 重課，抽完蛋而家去瞓

童年回憶返晒黎

痴線沖完涼出黎再開game都仲未死完

我一次都入唔到

疑似入得

頭先抽左一下又入唔返

不停重入應該 有機會入到1次

入到了 thanks

又彈返

連抽2隻限定人品大爆發就死server

彈出彈入好好玩咩

係混亂中抽咗1 pack
得3隻過氣魔女，一張印花都冇

入到但抽唔到蛋

斷耐d 賠多d

100石一隻限都冇 on撚9呀?

依家好番了 你睇入唔入到
入唔到就確定你係俾人bam 咗

仆佢個街 抽中既都係後半up
9ho係咪搞撚錯左個pool？

屌那星我都係

最好就死到聽日 賠撚死你呀山本

PAD強勢回歸
好熱鬧！

allin啦 抽幾多賠幾多

死幾耐都係賠一石或者一抽架啦

仲咗仲想點

中左光魔女

我係想抽前半up呀

我身邊d 同事都開始玩番了 十個有九個開始玩返

好心d㗎仔訓覺啦阻撚住晒

個半鐘 都未入到

屌你老母

屌
我都係，係咁中啲垃圾戰國

中兩隻限定火奶

same

我前後半乜都冇係咪要喊
身在福中不知福

白虎同舊火埃

我只係想入驚將水saber進做暗saber
咁都要死ser

屌你幾時可以單魔女換單魔女

白虎

個ser係咪死撚到部機都壞咗?
連中兩隻玄武on99

係咪要有game id先可以回歸？

幾撚時先中風神

2抽

100石全部都係啲覺醒乜7乜7...得隻光魔 除左刷經仲有咩用

100石 宙斯赫拉各一
唯一安慰既係終於中到第一隻濃姬
仆街啲白虎多到痴撚線
果斷賣撚哂換297

法國火奶個紅色胸圍包唔晒左邊波😏

笑死
4抽3隻識郁

100石已轟落SF到。。。。

會唔會得我仲未入到

又拎舊圖出嚟扮入咗ser

點解係咁error 101

個池好伏
一堆垃圾戰國

係咪咁多位都入唔到

今次神up就係為左佢
屌土郎隊最後一塊拼圖

10抽有8隻都係 屌佢老母..

入到game但做其他嘢又繼續load

屌 好想要木魔女同水魔女 冇其他野想要

啱啦 拼埋佢可以封塵

我都差佢 估唔到2抽就中

想幫封100石信打星都load, 屌你老味聽日先抽

死完未呀

炒曬

一時得 一時唔得

唉屌你 暗咖哩火埃都出埋黎 咩料

早知用黎抽sf

呢隻好勁？

咖哩等極醒啦

NO

尢其係隻乜9稻姬
賣咗不下20隻
今日又入返2隻
同以前抽星蛋巨像有異曲同工之妙

話左啦

等咗好耐

木諸葛

火關

收到風，山本為咗向各位賠罪，會送一抽super godfes 同埋一抽SF

一抽點夠牙清

Dllm

慘死 得隻光魔女

拎啲石去刷蛋龍都無咁撚嬲

好想要木魔女牙

想要木魔女阿 RX最後隊員

好彩未換三換一
真係抽到木劍同火奶

做乜撚野

快啲極醒

畀我入ser 賣咗嗰2隻垃圾稻姬啊
見到都火

抽完一pack又死過

入唔ser咪見唔到

Dllm 就係抽到木魔女先咁嬲

ok喎 7星抽中斬九公

屌分身中好野

想要木呀 抽左另外兩隻

點解我仲未入到

終於入到去賣
唔洗失眠了

Bro
唉屌 如果暗換木魔女就好

零龍都可以做印花啊
抽到戰國啲垃圾真係想棄驚

有無人同我一樣抽夠4隻玩呀隆system

我懷疑隻驚識得讀心

入到了 唔該巴打

點先入到ser

想要女魔女

屌你老母11抽10隻戰國

10抽4隻宙GIGA

我真係賣撚錯咗個幣
屌你老母
好撚唔開心

點解?水好似好有用 暗個隻大把隊長勁過佢

冇玩龍

感同身受

神童

Dllm執行者 水魔女

冇位
唔小心清撚走咗
屌

佢反而出零龍
個up係咪set錯左

開得局未？

女魔女多到賣

okok

喂喂喂 我屌你老母

各位 我去課金先

rx隊木劍落進左定未進
利申：冇斷龍，木魔女做主力

癲到宜家仲死緊SER 有冇咁多人抽呀

班架仔兩點都唔瞓

點解好似突然間咁多人玩返?

新手啱啱玩返
想問有冇邊隻特別勁
四五年冇玩過
早幾日見佢係咁送石先down返

派石

有蛋抽咪上去水囉

無，你可以退出返

咪撚咁貪心啦仆街

未試過限定咁易中
Pad係咪就執

岩牙岩牙 一齊屌山本老母

啲升技城咁撚煩 要自己對icon揀寵

點解咁多人都入到我就一直轉

我係咪抽左後半

啲玩龍去哂邊

個幣換赫拉好唔好

啪喇叭算

支持9ho派石

下個帳會更好

19抽留呢d

話時話個server係咪低鳩能
我一部電話抽撚完另一部電話一次都未入到game

超舊玩家 有咩係T1
可以升？

中肯

執行夠爆機

喂大佬課完個優惠pack冇信既

重登啦

進左隻執行做識郁

屌你咩朱雀 白虎 其撚 愛貓 火埃

算唔算人品大爆發

5pack都未見新限

Bocked

19抽兩隻限火奶

Blocked

港版係咪無活動

走啦

on9.... 6抽1隻限都冇

屌
仲未入到game

25抽7限 2隻新野
又係低過機率

係咪我一開始入去 抽左兩野
呢家又唔比我入

想要木劍但又比魔女艦隊...

癡撚線公司

抽左100石 想問邊隻有用？

因為見到豪鬼入暗saber隊好似幾勁

副賬就10抽5限
正賬就7抽1限 on撚9

聽朝先抽，好撚伏

咪係 我齊咗一set魔女

真心一問，個幣係邊拎

木劍 水玩

抽100石得9隻297
邊個食你夾棍

有10石抽左各5

仲諗緊追唔追,但出勁多戰國寵好小限..

我信遲啲木劍會變公廁包任買

咁唔好追啦

信箱派

無乜邊隻有用
都幾慘情

diu
好撚伏

有木劍玩龍拿破崙算好啦喎

咁撚夜邊度有itunes card賣 屌

想入驚阿

木劍入Rx 隊係咪兩個版各一隻好啲？

屌 我要水火魔女 比2隻木我托

我反而覺得水果隻好廢 而家進左做暗好打好多

vango做緊10%回贈 最後今日

玩龍囉

咁撚樣都伏？
屌你啦

我日本acc啵

pad大神-墳遲3z

粒幣要邊隻好

兩限

淘寶

去港伏課咪得

個新降臨打到好感觸諗返起以前中伏隻海王神會跌蛋，貨金抽火奶神主牌既日子

3限呀

赫拉定木劍

運命三針 用黑saber有咩要帶
係咪一定要雲？

糞SERVER

711 / OK 聽日會唔會接住落?

Dllm 仲未入到
仲係104

有冇人仲未入到

木劍點睇都勁好撚多
偏偏我抽撚到赫拉dklm

今次係咪無得港日買2次個pack?

抽左好多下

成堆都三國神 戰國神

兩隻木劍入左rx隊 有乜撚野用

好撚感動
中咁多限定
仲中埋靈央
想中好耐

5g

有兩隻了

我

入唔撚到
同一個wifi一個入到一個入唔到

覺得可以將啲防毒防廢拎返走

係咪跟ac no.排

巴打邊度睇呢d資訊？

多謝山本

懷念仲未玩幻幻嘅大介

fb fanpage
vango/ok/柒囝/studio a
通常都係呢幾間做itunes card variable回贈多

7年重新出發！
上好定下好定再刷

有無巴打可以簡短講解下點解隻game番生

從來冇死過 何來番生

從來無死過

買哂兩邊

封測完緊係公測先越黎越多人玩

啱啱唔係執咗咩

木魔女同玩龍呢

封測執左
公測開返

玩左50日，2個帳都都抽到2隻新限定 打算用coin換火奶

仲要排隊入ser

唔係限買咩
有既聽朝轉過去買。

我唔要其他垃圾
我要玩龍
玩龍呢 屌你老母！ 我屌你老母！！！！

認真答你 因為上年11月個大感謝祭
連續2個月送100石
之後呢兩個月都有送幾十粒石
再加上人氣合作連續combo，同埋今日7周年
有石啲人咪返哂嚟囉

呢隻game要兩三個帳一齊玩先掂

自己跟唔貼唔好話我地離開咗

大家有木劍會唔會進?

每邊買一次
total 2次

我係咪呢世都入唔番驚

40抽總結10個大8個細token
但都係未有玩具龍

係咪進最下邊果個

之前邊個傻鳩話PAD唔學其他驚派石，話好似柴火咁一枝枝柴掉落去燒，姐係每日一石咁先長久

Yes

唔洗問睇技都知

屌你老母出多兩隻執 而家四隻

已經連續7次god fes 都抽唔中玩龍 執柒咗佢啦屌

第一個係打咩拎 睇左好多關都唔見有出呢隻

Ios日版點轉港版

所以pad差唔多執笠

唉屌 咁撚夜那有itunes card賣

轉港版又要搞勁多野

下

我發覺人真係幾易氹

其實9ho賺仲多左

今個更新幾好
好想課金 齊哂呀龍嗰啲各2隻

係咁現實架啦
不過事實就係上年10-12月營收比起上季升咗成倍
去返16年嗰個位

比9ho發現出包包係賺錢
你睇怪彈出埋季卡就知

@眉

證明牙介真係良心營運
換咗人之後成隻game一陣銅臭味

牙遲有玩龍

牙遲好波

2pack +100石
無水木魔女 屌... 唉

尋晚我唔記得加返個up and down, 要打數字打死人

請唔請人幫你抽蛋同打數字

有得加?
我地都係一個一個加

兒登乜玩法
無啦啦又唔quote

加埋得咁多

有邊隻係有用 咁都要負皮我

出包包真係唔錯
我都成兩三年冇課
依家都會買佢 D 一石一抽包
真係有愛 / 勁果 D 會買個必中鑽包博下

仲未入到驚

我都一樣

有冇巴打協 七週年 初至中lv1~15

牙遲幾好運，4成6星+

有無人一齊反遲

臭G遲

火玩龍素材煩到
邊幾關刷最好

想知咩叫好嘢

唔好刷，去抽

１０抽０限全部垃圾隻驚執未?

好想要水天秤

進左
聽日試隊

遲母

伏到13抽得1隻木劍

對波好正 當年拎嚟做iPad wallpaper

試試

十抽三限係咪低過機率
好彩其中一隻係木魔女

你班仆街無得再抽我水!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

岩岩回鍋中執行無隊員

個個都要玩龍入咩隊

乜原來遲仔唔齊隊㗎

人人都有得上 得我無份 當我呀雞

mac 開無反應
叫遲仔試下先

下個神up再抽

兩pack 兩隻玩龍 兩隻水平 1隻木魔

神爸靈央暗天都冇？

我部機無OFFICE

我比佢地抽左成年無玩龍

一直係外面轉圈，唔知想點

屌
龍契課左4pack
SF 2pack
岩岩 1pack

屌 要節制下

我有 send俾你

3倍個舊function 叫乜名
我睇下google sheets 有無

個file我用mac create架喎

真係唔識架喎，其實你落少幾個隊員已經好易S

上次3㨂1拎唔切
今次應該換赫拉入執行隊
以前玩開孖仔隊 歷史悠久

我得numbers
無買office

有暗天 其他全部無

求教！即係咩意思？愈少隊員就愈高分？

死乞衣

平均星數 落幾隻波利

試下先

係

我仲以為自己抽緊後半, 中親D pickup全部後半...........

十抽三限入面兩隻都係後半

TO 3倍 WORK!!!

仆街 等我之前仲打得咁撚辛苦
我個情人節埋呀屌

咁既話後半抽應該中返前半

ME連0.15%都中埋

得咗
牙遲開google sheets ！

禾刀系

希望可以換木魔女

多數係執行架喇...........
仲要今次好似唔係MP換

唉屌 成打執行喇...

我要玩龍

10抽哂
3限唔中
但魔女SET 齊,好多新7星都唔知有咩用

係咁中赫拉同暗魔女

你地真係唔知咩叫非洲人

十抽冇限

＝我

隻木劍換定係中先!!!

屌你老母3隻青龍係咩玩法 仲要係連續3隻\

我都覺執行贏

牙遲得天下啦

今次係咁出三國戰國神系列

睇加值

4pack 無玩龍

100808302求司令好友

希望係玩龍當選

希望牙遲負責任

幾時知 我好想要隻光

IKTF

真係玩龍我搵你ip上你屋企雞姦你
btw應該live個日就會講啦

玩龍頂住呀

用coin換個隻滿技，幾好

多數執行

3隻火奶 又做唔到token
到底有咩用

執行通街都係啦...

必中7星抽中武士嗰2隻限都幫你滿埋技...

星數黎講我都算抽得少五星
但我一心想抽玩龍咋

好想要2隻木劍入RX

3執行玩唔玩到

仲有2個位

木魔女，斷龍/奧丁龍

就係無木魔女 屌 玩龍又垃圾唔岩洗

假若你得一隻玩龍，你會簡進咩屬性？

換左木劍

其實d寵點先有資格做印花？
係咪起始6星既寵就有機會係？

限定神先有，即係List上面第一個表

起始6星 賣出去值50000MP果啲先係印花

用住先啦都勁 遲啲出魔女包課睇下中唔中囉
木劍防邪魔毒炸彈好吸引
單屌一隻又唔想課

7星識郁嗰d就10石機印花 唔多機會用到

補充 要神UP抽到果D先係.

玩龍咪岩洗 短CD 叫做有啲火力
RX隊本身又缺SB

岩岩睇完木魔好似又唔係真係勁好多
sor大佬 無睇清楚就屌左先
而家有一火一暗 退邊隻好D

隻發電佬真係推RX更上一層樓

4pack 4隻火奶。。。
想要木劍屌。。。

邊隻

街霸青色嗰隻

真有drop到咩 定假倍率嫁

請問依ios 可以點係日板課金
港台板貴太多

#2 IOS課金教學

RX既話兩隻木劍loop 定係 奧丁龍+蠻龍?

木魔斷龍綁定就梗

睇埋聽日有咩合作再決定抽乜

唔知你玩開咩隊=.=
正路暗玩龍就無咁常用

直接買日本itunes咭就得 好多game鋪都有賣

有冇人教我切士郎隊

都有既 還掂本身蠻龍繼承個招技都唔會用到，用都係頭個一兩層用
長遠賺左

原來係咁用 又學到野

一步 壈 拿破倫 火魔女

凜*2 神羅火解覺 SF大小姐 情人火龍女 愛德
得呢堆會點埶

遲仔今日好專心教新手!

凜凜 解覺 愛德
關野要貫通就帶少隻凜 用火龍女

我應唔應該將呢兩隻新野轉武器
利申冇課

9UPPER訓晒
歐聯仲有半個鐘先開波

Rx唔洗要drop木珠啦 本身已經夠無腦

唔好轉住
進左隻SAKURA佢 都可以入士朗隊 玩住先
超覺有防雲打難關繼少樣野

繼技位同killer 有咩要注意?

有咩理由唔要

新手刷 司令定執行好？

心情好我明既😏

屌望落木劍個技
放2隻就可以放棄晒防毒防廢🤔

呢個話題好空泛 關關要用既野都唔同
凜最好繼隻有 火/回既洗版技
打異形就帶隻盾頂赫拉重力

屌原來唔防廢=.=

thx 巴打

P狗咪吹奏緊

saruka隊員勁過武器啦

繼返個武

轉毒再鎖跌鎖毒就仆街 所以都係不了

drop毒就不嬲都唔係覺醒防到架啦

招技咪 廢珠毒珠爆珠轉木 囉

刷個靚分身
點樣先叫收貨

執行 難組但勁
司令易組但無咁勁

唔on半日就俾人delete
2個位 167 048 598

咁轉毒再鎖都唔掂

多左咁多位 是但搵隻雙屬繼個L覺搞掂

阿屌我眼花

added 299462367

咁啱俾人del咗
Add咗你

又full返

無手指

木劍劍技咪加1秒
不過P狗啲隊 觀望態度

屌我木玩龍應該轉火入士郎定冇必要

無人講影隆嘅？

我pdc 下先 諗到新野玩

抽SF定GOD FES好

why not both

手多一換木劍就進咗
睇返好似唔進好d

三國fes黎

屌你有玩龍早講啦 轉

如果你火光得呢幾隻
就算有火玩龍
都係唔勁

攞咗火奶有啲後悔
早知換多隻木劍

呢粒野打極都唔撚山山

得佢派果100石

四神UP黎

覺得自己歐就射
缺武sf
缺限神/+就fes

挽返水saber算唉

凜 玩龍 SAKURA 一步
已經幸福過好多人了

加埋玩龍？

10抽
得隻風神同白盾限

我要玩龍呀

I know that feel bro

幸福過我啦至少

個個睇歐聯？咁多人回post

蘇聯佬係咪最廢既虹蛋

開波就唔回POST了

歐聯睇邊場??

無你地咁多都想死
我要玩龍咋

DKLM啲玩龍好L煩 我想要隻木劍丫

唉屌 咁撚多有乜柒用

換第二隻街霸角囉

再多都叫做印花

覆錯

長CD既SB武 無人會嫌多-.-

感受唔到司令勁係邊

條仆街吹奏了

75%減傷

屌佢老母

糾結緊換唔換
暗以外5粒有半減又幾com磨！！

其實木劍 雙隊長自己都已經無限開技

我知，每層都要磨豆腐等技彈，悶到=.=

穩陣 岩新手

幸福過我了

司令係咪繼番自己頂帽

新account要抽倒邊幾隻先開得？

我繼士郎劍 頂帽俾咗暗魔女戴

執行 暗天 神豆
而家部機唔知有冇後面嗰兩隻

咁組ok? 好少手指

起手一抽同日抽機有
燒血炮可以搏SF乞衣抽

我咁砌

咁組，好磨，但同一線隊比硬係覺得差咁d火力

係 要幾十個橫排先可能追到

工龍?

工龍我唔覺得好用過我上面果4隻隊員

拆開2橫先有火力，但係咁又出唔到支豆
同埋一轉九筒真係r痕咁

算吧啦
不勁不勁

如果玩9筒 可能要落德川家康